二點鐘將有準軍事部隊以武力介入Poly作為調停，不排除以實彈還擊警察

由現役紀律部隊及退役軍人臨時組成A小隊及B小隊給予香港政府與警務人員最後呼籲及警告 , 請立即撤離理大範圍及停止攻擊 , 否則將會以武力介入作為調停 ,如警方以實彈射擊 , 本隊將會以同等武力還擊 , 小隊只會作出一次警告及呼籲。
同一條件下，SUCK channel 將會協助公布各參與鎮壓行動的警員住所。

期限為‼️11月18日0200‼️前

A隊及B隊長
SUCK Channel上

感激你

如果真係有就好

係咪架

9up?

真定假呀
點樣有同等武力

會唔會啊

我係咪睇緊高達00

推住先
加重對方心理壓力

PS:香港黑市買槍係好容易

蓄龍咪準軍事部隊囉

係咪流料黎架...？

檬面超人同iron man 飛緊黎！

咪 亂UP 好

LM

只要信

食屎啦

靠嚇鳩個政府

傳錯唔訊息比手足

等到兩點咪知

我希望佢地真係有槍，如果我有一把絕對會開始暗殺曱甴蝗蟲

推

實有架，但人唔會多，個個都黑警就唔會有咁多料流出。

lm

仲玩膠

推左先

唔好炒車

頭先又話有化武？但起碼有希望

推推推
求下你地救學生

認真？

希望真係會有

屌 未fc推黎有乜用

唉...再出呢啲膠post做乜
真係仲覺得咁樣可以嚇窒班黑警
幾個月黎人地毛都冇甩條咁滯呀

頭先又話1點，而家又2點？
點都好，希望poly冇事

推！救下學生！

有無槍先？ 叫美軍即時向中華人民共和國宣戰啦！

要拎番香港，用一堆原子彈炸爆中國

唔係好信
邊度有槍

唔好再知嘻嘻啦
九龍要人啊！

Who??

香港政府已於1997年結束，而家呢個叫港共政府

邊度有退役軍人？

感激你地
我係垃圾

同感......

On9

Hope it will come true

如果真係有 今時今日先出黎?

屌你老母而家好好玩呀

..9UP...

係真就好

希望真係有

氯氣彈其實就係漂白水加白醋
算係範圍冇咁大但係傷害大啲嘅催淚彈

吹風比對家作故用實彈殺所有人

真係有就好

有crew就拿拿聲去救人啦大佬，仲等兩點

救下班後生仔啊

希望係真 感謝定先
保命緊要

天人？

唔好話ironman飛緊過黎？

天人

快快快

唔好放流料啦，而家生死存亡之秋啦，做正經嘢啦

too good to believe

我知未必係真 但如果真係救到哂所有人 我願意折壽十年

靜靜地啦，呢個時候打乜撚野飛機

吹風比對家作故用實彈殺所POLY學生，不排除有老解自己做戲

唔好推呢D POST啦
大家出返去推有用既

如果真係有能力
希望你地唔洗俾警告 亦都唔洗定死線
立即出黎救援ok?

唔撚信
講左唔出仲撚柒, 俾D狗笑一世

Tui

乜春呀...

唔撚信..

唔好理堅定流料
救左人先

班魔警連開真槍射學生心口都無動於衷,大家仲相信有白警存在? 唔好諗得太美好, 即使今晚屠城開機關槍掃射學生, 都唔會有人知甚至一齊做黑手

同我諗法一樣

we need a vigilante

真定假 希望大家唔好抱咁大希望住

希望唔係炒車

靠你喇
利申：有軍火就即刻畀手足啦

就算現役紀律部隊，都係得休班警有曲尺佩槍，而且警察都係清一色黑，加上佩槍同防暴比，屙尿都冇力 !

退役軍人何來有重型武器呢? 就算有都寡不敵眾，樓主係咪睇完英雄主義電影，真係發緊夢呀?

咪俾假希望人
真係有槍就一早用左啦

唔好玩膠啦,之前有個氯氣又話10：00pm放狗屋...而家狗家人仲大覺瞓呀..

可唔可以唔好再氹我

出黎啦，黑警信你至奇！

幫你推

.....

9成9吹水，我唔信警狗care

呢個唔信
邊有槍，除非天真到信有狗做25

一個蜘蛛俠都夠玩，不如可惜...............

前英軍？

好想係真，但係。。

如果係真嘅我會好感激你哋！ 多謝你哋！

手足小心啊！願你們平安

點樣啊又

你係真至好講

華籍英軍
義勇軍你計唔計？

边个军火？

O gundam

轉載only

求下你地幫幫手

老豆搵仔啲氯彈九點吹到而家都未放
吹到有槍
我明情況危急但唔好比假希望啦好嘛

on9仔咪作故仔喇

"以武力介入作為調停 ,如警方以實彈射擊 , 本隊將會以同等武力還擊"
唔好氹我開心

你地黎到我即出去

你估得POPO先有槍
政府部門非紀錄都會有槍

我就唔撚信 香港有咩撚武裝部隊
一定要出去救人

gundam oo , thanks!!!!!

量太少。。。

On9咩

don't ff too much
呢個世界邊有咁多英雄
自己香港自己救!

求下真係要有

可唔可以係真

打飛機

南亞手足幫拖plz

推 唔好放棄呀！

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態, 現在!

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

解放軍出動救港

#Admin呼籲
所有人spread去各大公海，我要班mon po狗睇撚住條路嚟行，成班一個唔小心仆街死撚咗唔好喊

最好笑係大把人信係真，話一定唔會講大話

呢個時侯唔好再玩
係咪真

推咗先

希望係真！！！

補充

SUCK channel () 會協助公佈各警員住所

9up 有撚用咩，係就出去啦

非紀律部隊都有槍
銀行解款員，槍會會員

一定有 我相信

我都揸緊6粒infinity stones 準備撻手指

仲有少過一個小時，你哋班mon po狗小心睇路啦☺️
有任何channel想加入戰書，請儘快DM任何一個admin, 謝

利申：轉載

玩你老母膠

希望係真...我好絕望

wt

笑死

屌你老母好撚好玩呀

不要亂9咁講

依家仲係到9up？

oh say can you see

推左先 唉

除非每個都係張國榮【槍王】咁勁，同埋彈藥無限輸送，否則有乜可能會贏整個警隊，仲有解放軍隨時出籠幫POPO拖呢 !

求救啊....

屌
依家形勢緊逼
咪撚鳩噏好唔好

喂，咁多個月，無人識你喔

9up一次就算，氯氣彈都未出
樓主

你點知的？

救手足

似9 up 多，btw 祝勇武手足武運昌隆

我信你架啦

收嗲啦屌
又出膠POST

係有就出咗啦
使撚等兩點咩

唔好搞on9野啦 原子彈都講得出

icac 海關 配得槍既都唔會係抗爭既年紀

救救poly

推到變真

suck channel 班友不嬲都鳩鳩地

仲有24分鐘

如果流料仆街死

師兄

漁護署都有槍
香港又有槍牌，銀行解款員又有鳥槍

假

一定要推

聽講英軍回歸前有個秘密軍庫添

唔好俾假希望人

Push

唔係你估黑社會啲槍種岀嚟？

有咩幫到唔該快啲幫

希望係真，唔好比假希望我

唔多信喎

似係

拉

吹水

希望真

又中二病

唔好等兩點啦！！ 依家即刻出！

有既721 831 中大個陣就拎左出黎啦

pusj

求求你出手

1:00 氯氣彈
2:00 玩實彈
3:00 會唔會搵流浮山班刀手幫拖

9UP

推。。。。。

一定要係真

感激

靠人不如靠自己

流定堅

仲有十幾分鐘開打

上咗彈未

請細閱內容

救人

係真就快啲啦

全世界攬炒有乜問題

米派膠，希望真

仲有15分鐘

hope real

仲有15分鐘
只係希望係真

終於有槍有炮

漁護都有槍
希望你地出黎啦

唔理真假 推一推

希望係真

呢D吹水post就係等大家以為有人做野, 等你唔出黎幫手
屌你用下腦啦fake到咁都有人信

大家即刻去poly救人!!

真唔真唔好玩膠呢d時候

原子彈

地下組織

推la

美國最多都係出聲講幾句 點會因為香港同中國開戰打仗 傻撚左？ 講鳩野有咩用 不如諗下有咩實際啦 你老母比狗屌啦 完全無撚腦

老豆搵仔要挾左好多次氯氣彈，而家要挾埋準軍事部隊

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

係咪係真㗎

槍王？哥哥？

求下你係真

好想有

咩時候呀
仲玩膠？

信果個就on9

小心狗警 信唔過

9up無極限

we need a hero

你老母呀傻閪

屌

香港人除左鳩 up仲識咩

睇下新聞啦
早兩年有個退休紀律部隊比人拉左，藏有幾十枝槍，過萬發子彈

唔多似

呢個時候出埋D咁既on撚9 post一係黑警, 一係弱鳩智中二病

世上冇從天而降既英雄, 只有挺身而出既凡人
大家而家即刻出去救人!!

救到poly仔乜都得

我希望就唔好又流料

人命黎架屌，唔好揾哩D野9up.。9up完無料到會害死手足。

佢有渠道姐

真定假啊
哪裏來既軍械裝備
咩軍事部隊？

但00啲機走前人地幾十年啊

亂咁轉分分鐘害鳩死入面啲手足

希望係真，仲有十分鐘

係咪同毒魔法一樣得個吹字？

信住你先

求下你係真既！

點會有

佢人個有得，即係話有其他人都可以

唔理，推咗先

佢地邊到有實彈槍?

把槍可以自己保管咩

Suck channel都唔見有，係咪真㗎？唔好畀假希望人

求下你係真！！！！

坐左幾耐 原子彈？

9up部隊？

7 mins
大事大非講大話正仆街

唔好玩啦。。。 做實事好無

一係就自發英軍、美軍 不過難過中六合彩

9up當秘笈

可以，槍會會員可以自己keep
新界又有野豬隊可以keep,槍

係咪又係鳩吹靠嚇

係真至好

天佑

97前有華藉英兵

就咁一支手拉打中隻眼都盲

希望唔會出動到

唔好9up la

咪撚呃人啊屌仲有5mins

5分鐘之後麥都唔會發生

出黎啦

ff too much

仲有5分鐘

No 9up plz

Where? Fake news?

你話有M60，M134就話姐，對等火力不如叫美領出美軍仲好

仲有5分鐘
即管睇下

華藉英兵都藍藍地

發下夢都好 希望係真

係就快

萬事小心

3分鐘

快

綠氣彈呢？

有更新版

#代投稿 #嚴重警告 ‼️‼️‼️
#對港共及警隊下戰書

由現役紀律部隊及退役軍人臨時組成A小隊及B小隊給予香港政府與警務人員最後呼籲及警告 , 請立即撤離理大範圍及停止攻擊 , 否則將會以武力介入作為調停 ,如警方以實彈射擊 , 本隊將會以同等武力還擊 , 小隊只會作出一次警告及呼籲。

同一條件下，SUCK channel 將會協助公布各參與鎮壓行動的警員住所。

香港網軍將向中資金融體系發動大規模網路攻擊。

本頻道將會盡全力號召人手，繼續加快黎明行動的步伐，加強力度，令更多受困民眾獲得更多人力物力支援。同時，確保每個自運動起始，支持港共打壓示威者的人受到制裁。

期限為‼️11月18日0200‼️前

A隊及B隊長
SUCK Channel
香港網軍
黎明行動2.0 頻道上

仲有3分鐘

唔知真定假 但希望真係有超人救POLY 既手足

救救poly手足

三分鐘都唔夠啦快啲啦

真心希望係咁

9成係fake

室外有冇用ga?

算鳩數啦 氯氣彈同流浮山刀手一樣 仲跑緊落山。。

如果真 求你快郁手 理大捱唔到太耐

如果係真就好啦

有黃
但係英兵都老了，四五十歲

2 mins

SUCK Channel
不了

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

SUCK巴絲

希望真 實彈唔係玩膠
你唔打佢地 佢地就實彈射你

仲有2分鐘

uper

唔知 我係問用咗未

最後3分鐘
by suck channel
好似真係好真

push

只可以講 係真
非鳩up

仲有一分鐘

望係真

靠嚇其實真係無用，又唔係班高層落場，就算係真都係散仔死先，林鄭叫解放軍支援咪得囉傻鳩，傻鳩...你個傻西....你個傻西

仲有30秒

最後三十秒

好緊張呀

仲有15秒

兩點了

1 min

突然好似有希望 求你地 一個都唔可以有事

最後5秒

Real?

有既點解要今日先用

如果今晚polyu 所有人（唔包黑警）都安全，我都願意

1min 放核彈麵唔割

一定要係真
救救學生

同老豆搵仔假大台一樣

02:00

兩點啦！！！！！！！！！！！！！

0200

夠鐘

呢個時候求求唔好玩膠！！！！希望係真！！！！

兩點鐘！！！！

兩點喇

Fake news

????

兩點啦

出未

ＣＹ母校係唔同Ｄ

咩事都冇

nothing happens......

靠嚇

夠鐘找數

夠鐘啦

比啲希望我啦

9uper

拉
On9

人呢屌你

booommmmmm

2點了

找數呀！！

人呢

唔好俾假希望人好喎

又200 刀手

點解要比假希望我地

找數未

人呢？

.

有出口俾人走，咪又係一字排開
唔好信警察，信自己

唔好放假希望....

hello

出發緊？

人呢！？

人啊

希望係真！ ！快救poly

訓一覺聽日起身返工

快啦

找數啊

下午兩點

救poly呀!

限期到啦‼️‼️‼️‼️

又係咁
假希望

假膠

夠鐘起身屌閪？

介入未？

救得未?

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

準備都要時間

2點啦，人呢

屌你兩點喇 人呢

天人組織咩

講就興高采烈

快救

Yo～！
Than？

2:01

dllm

實彈一早已出，唔好比曱甴軍政府講兩句就信到十足。
佢哋只是所謂「合理化」其屠殺行為

0202

唔係要耐過流浮山200刀手呀

好好玩？

講就唔會做,做就唔會講

救命呀

where are you

where?

cap圖睇睇？channel根本見唔到有呢段嘢

2點啦
快啲黎啦

係你唔撤咋

流浮山刀手？

軍隊蕩失路？

流浮山200刀手

2:02 gogo

屌又fake

2點，等你好消息

Where?

盲架

pia

其實根本未有香港政府
以前嘅係港英政府
而家嘅係港共政府
將來會係香港政府

拉klm

玩膠?

咪撚9up

等

Cls
真係有人信

鳩up

流料就唔好再推啦

準軍事部隊畜聾？

屌 假希望

屌啦

就算有都係小貓三四隻...

唔好俾個假希望人啦

有，我都 forward. 左

屌你咁樣係咪預告0200開實彈？

因為大家都絕望

屌，又係得個講字

期限到啦，你打我地就一齊打

咁樣除左撚鳩自己人同俾假希望手足之外有咩實際作用？

高達嚟咗 係你頭上便

玩夠未

Suck channel唔覺有wo...

faked news
blocked

Twitter出文 tag #PolyU #soshk #soshongkong

一定係拎緊架餐出黎
唔好比假希望我。。

兩點了，我信你架南亞仔

何來架生？

屌⋯

靚波，感激，黑警還命

係出手嘅靜靜地出手啦 唉

人呢，已經開始絕望了

信我把鬼，我轉載咋

屌你手足up得就up 手足繼續救poly唔好放棄啊

屌你咩，拉

笑撚到肚痛 竟然有人信

氯氣彈

南亞仔, 你開左post, 一定入哂你數
一係你就出兵, 一係你就搭飛機走

係就好。。。

一個老豆搵仔
一個唔知咩group
係咪好撚好玩?
最慘vtc南亞仔你又真係信
有乜可能呀
手足好傻好天真
你咁玩鳩佢地
你良心?

佢話佢轉載咋喎

到咗，然後呢？

2點啦

現實唔係英雄電影

系就快d射晒班死黑警啦，poly手足等緊阿

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

手足要life support

Hide Blocked User - skyky
#333397

人呢？已經準備好跟機

聽朝唔好塞交通

全世界行動以poly手足為最優先考慮

屌你南亞仔咪撚再放fake news
流放你返南亞

支那人？

其實e個時候d野幾假都會信。因為其實香港除咗有其他同等武力介入之外，別無他法。話9人傻仔先信果d，如果真係發生咗，咁到時邊個先係傻仔呢

攪炒

暫時未見到準軍事部隊

樂見

跟住咪話無工程車開路囉

2:15分了。

講緊原始嗰段嘢啊 傻鳩 死撚開啦 問緊你咩？答乜柒 態度咁撚差

槍會會員手槍應該準過班黑警，隊內神槍手另計

流浮山刀手d friend?

佢一開始話suck channel
入到去都見唔到段嘢

NO 膠PLZ

對面有步槍，Sniper，裝甲車
留名睇...

幫我同佢地講聲多謝

冇

假希望

?

瞓咗冇睇 到未？

我怕美軍到佢地都未到

估撚到架啦，avengers咩，靠自己啦香港人

其實都唔關個channel事
佢一開始已經寫咗投稿
不過admin又係On9 冇fc又 放埋自己個名落去

真定假...

見到武力介入就知冇可能啦

咪撚信

唉，我信左

同老豆死仔有乜分別？

用BB彈呀？

香港紀律部隊唔會夠膽搞政變 / 兵變
諗都唔洗諗
如果平民有對黑警下死手既勇氣, 我已經好滿足

但槍會一般玩手槍多，射擊係短距離就準 ! 但POPO飛虎有狙擊手，同埋反恐及機場特警有 MPX-K 及 MP5，射程都比槍會一般手槍遠，殺傷力亦比較大!

屌你水深火熱先黎玩膠 咪比假希望人

屌起投稿個個 唔係屌樓豬

呢個都係

用bb彈咩 屌咪撚俾假希望人啦

屌…人呢…

照推，等班仆街知驚

笑咗

已過2點

去左流孚山？

唔知真定假，但照推

正式宣布乜柒紀律部隊都係垃圾

仲玩膠屌..

我仲信嫁，證明比我睇係真

鳩嚇

希望係真 希望......

再玩膠，屌你老母個含撚咀。
條撚生係塊面到，個閪生係隻眼到。
不得好死

感謝各位英雄

2：30pm啦,柒頭,有未呀？

屌你玩膠 半個鐘啦

不要狼來了

推左先算

氣槍都見唔到支

知識唔會老架
爆破 戰術 哩d都用得著
有就攞出黎吧，傳承落去

2點啦.

係真唔係

推乜撚野，推完就會有架啦咩
其實一開波都估到係假

又口交部 同老豆搵仔玩毒氣一鳩樣

依啲時候仲玩膠你同後果自負有乜撚嘢分別呀

係就好

此po已完

美軍幾時黎

個個都知 但係因為實在太絕望 隔離連風水嘢都信埋 信呢啲都唔出奇不過屌你老母admin唔fc就send上去仲要未肯定真偽落埋自己名

唉屌 都估到係鳩UP

流浮山刀手一樣

我係d仆街差佬，，
真係睇唔起你地

真就直接出唔好講，假就收皮唔好俾假希望人
你以為啲警犬會俾你拋到？

信個d係咪on9

完全封鎖「VTC南亞仔」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

依家0238，有update?

係咪堅啊

已完全block
下面唔好再回呢個垃圾post
不推文回覆

希望救到理大手足

屌你老母起度9up

童軍?

咁撚多狗住村屋、公屋、唐樓、洋樓，都無人搞狗仔狗乸？
香港人真係善良得咁梗要？

我信左，係咪我on9

撐住！好似話美國已經派咗嘴炮車趕緊過嚟

where r u guys?

#admin一手
暫未能確認A B Team 真偽
唔少人等場空歡喜
定還是出咗自動步槍先出黎？
投稿人如果見到我地呢條message
請立即聯絡我地

火影七人眾黎近

on9

人地拎槍喎

全市民滅警

世界開始變革

全城中伏，拉

屌你老母，blocked

失望

同美國、老豆搵仔一樣，全部都係垃撚圾嘴炮

fuck off

實彈都出左喇

人呢?

軍事部隊係咪救走晒學生？

垃圾桶

係邊呀

4點喇屌你老母

擔心理大情況既手足
聽一聽升旗易得道(youtube)
聽完幫幫手分享出去

垃圾

同流浮山二百刀手一樣

話有現役紀律部隊已經得啖笑

係咪得我咁傻仔以為真係

去撚咗邊？
屌你老母唔好俾false hope啦

流浮山二百刀手

用咩槍？

食屎啦 死撚左去邊？

唉

麻包袋撚

612 721 811 831 101 1111

.......

去左邊?縮左入老母個閪度?

恐龍戰隊呀？

裡面啲人撚等到2點鐘咩

等睇鳩up

咁樣唱通街之後人地可能會改plan，有冇睇過解碼遊擊 (2014)

投左降

轉個灣到？

香港仲邊有同等武力部隊⋯
假到咁⋯

同200個刀手一樣去咗黑洞啊？

緊張時勢 仲玩希望膠

其實仲有紀律部隊有槍嘅
雖然肯定唔係對等(弱過狗隊)

6點又話黎
7點又話黎
而家2點又話黎
你班仆街出去救人
仲起到ff

鳩Up完成

準軍事部隊

2047先黎啦 dllm

準軍事部隊？
一班war game撚著住迷彩衫，手渣bb彈槍？？

唔信呢條鳩suck channel好耐
自從機場係咪都叫人入個陣

死撚晒去邊？

朱仔成？

去錯左平衡時空呀？

人？

同老豆搵仔個毒氣彈
仲有流浮山200刀手一樣？

希望係狼來了既故事
鳩up n次
之後有一次係黎真既

好似嗰200個刀手咁唔識路呀？

仲磨緊枝槍

射咗？

美國隊長 都黎左

200刀手

垃撚圾channel

再吹大啲啦 啲手足就黎死都仲喺到9up 屌你老母

香港啲槍會有無槍牌? 改裝氣槍? 唔識

信者無得救。

天上人咩？

以為下晝兩點

ironman呢

快 我地好辛苦

訓著咗？

講出黎唔笑好野喎

下午兩點呀?

屌你老味得個up字

完全唔明呢d channel鳩噏呢d野係咩用意

快, 救人

咪玩啦

其實畀希望人好好玩？

出真槍就會變鐵血的孤兒咁屈手足開槍先然後藉機屠殺

同流浮山刀手打緊

push 住先

唔撚信係堅

完咗啦

凌晨2點。到而家 中午2點 都黎啦

0200 定 1400
如果係0200咁去撚左邊

認人 now 有影到樣 佢一叫名就轉左畫面

唔好氹我開心喎

鐵血的孤兒起碼有高達同黑科技呀

武僧黎緊救理大 有頭髮都要打

即時腦補對白...

槍唔係要放係槍房？

聽住先啦

唔多信

聽住先

信嗰個都白L痴

琴晚吹到而家
拉

撚頭死撚左去邊?

唔係好信

Now唔知做乜鳩，懷疑個 cam man藍屍來，深夜時提水比差佬，呢幾個鐘開live又唔開聲，昨日已經係咁。

中二病

不過乜都要做要試
黎明你去咗邊？

屌你老母 好好玩呀？

唔好俾假希望啦

飛虎隊standby

食屎狗人呢

你老母臭閪呃like完就走

美國隊長 蝙蝠俠 Keroro軍曹都嚟緊

屌你呢啲時候9up 俾假希望人好咩

控制轉播嗰個一定係

屌你老母真係好on9

屌你係咪睇魯魯修睇上腦

push
手足

屌...以為係真.....

差啲些牙左出去
DLLM

其實ptu 本身都係準軍事部隊

thank sir,屌你老母畀藉口差佬可以用實彈攻擊理大

pikachu 都黎緊

冇心情講笑！

suck gp班人好多次都9up, 同老豆搵仔一樣，又話有隊人會用氯氣彈，整晚都無聲氣

請問有咩方法可以cut警署水電？
多幾條戰線幫前線

算啦 咪吹水啦

屌你老母 去撚哂邊

拉
廢post黎

明知係假都有期待

笑話一則

重點係狼來了
重要幫對方壯膽
下次就算真係做
真係出宣言
人地都唔會信

唔止要講救人，仲要講點救

其實係咪講緊今日下午2點，仲有時間

我求下你今次一定要係真

介左未 suck channel 班大台狗？

好似有一套動畫用咗polyU 做背景
但唔記得咗係咩名

收皮啦係就尋日一早出撚左嚟

二點送你返南亞

希望係，俾多十幾分鐘

科大下話？

科大有冇我唔知 我印象中係PolyU
因為有同學係fb 出po cap 圖
取景紅磡隧道 見到理工某好長嘅core
2015-2017年左右？
應該係日本動畫嚟

不推文

驚爆危機？

9up咩都冇

流浮山嚟緊

應該係嘞

冇就block柒你鳩Up

準軍事部隊呢？

full metal panic

喺台x 新xx 南x 服過兵役嘅香港人